{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동대구역 호텔피에드동대구"
    },
    "text": "大邱北区エクスコ団地(1号店)でホテルピエドが始まり、大邱寿城区アルファシティ(2号店)まで拡張されました。 そして、もう東大邱駅にもピエドホテルがやってきました。 ホテルピエド東大邱は東大邱駅、新世界百貨店のすぐ隣に位置しております。 宿を利用しながら新世界百貨店でショッピングと文化生活もお楽しみいただけます。 東大邱駅のすぐ隣に便利な交通機関を通じて他の地域に移動するのも便利です。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限される場合がありますので、身分証明書を必ず持参してください。 東大邱駅と新世界百貨店の近接位置を通じて便利な交通と多様な文化生活およびショッピングが楽しめます。 客室ではネットフリックスの視聴が可能で、最新式のボディフレンドマッサージチェアを通じて疲れた一日を癒すことができます。 スタイラーを利用して衣類管理や乾燥もでき、ノーハード高仕様PCで楽しいゲームを楽しむことができます。 ホテルピエド東大邱駅店ではセスコ科学で作ったウイルスケア先端システムを稼動しており、定期的に防疫を行っています。 11月からはセスコビンデ定期管理サービスも行っています。 常に清潔さを第一にして、お客様に快適な宿泊を提供します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルピエド東大邱は東大邱駅、新世界百貨店のすぐ隣に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱の特徴はありますか？",
            "answer": "ホテルピエド東大邱は、ネットフリックスの視聴が可能な客室や最新式のボディフレンドマッサージチェアを備えた客室など、快適な宿泊を提供する特徴があります。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅と新世界百貨店の近接位置はどのような利点がありますか？",
            "answer": "東大邱駅と新世界百貨店の近接位置により、便利な交通機関を利用して他の地域に移動することができます。また、ショッピングや文化生活も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱ではウイルスケア先端システムを利用していますか？",
            "answer": "はい、ホテルピエド東大邱ではセスコ科学で作られたウイルスケア先端システムを稼動しており、定期的な防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱では身分証明書の確認や未成年者の入室制限はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルピエド東大邱では入室の際に身分証明書の確認を行います。未成年者の場合、入室が制限される場合がありますので、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルピエド東大邱では、衣類管理や乾燥ができるスタイラーや、楽しいゲームができるノーハード高仕様PCなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱ではセスコビンデ定期管理サービスも行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルピエド東大邱では11月からセスコビンデ定期管理サービスも行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱では常に清潔さを重視していますか？",
            "answer": "はい、ホテルピエド東大邱では常に清潔さを第一にしており、お客様に快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエド東大邱の拡張はどこまで行われましたか？",
            "answer": "ホテルピエドは大邱北区エクスコ団地(1号店)から大邱寿城区アルファシティ(2号店)、そして現在は東大邱駅にも拡張されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 621
    }
}